有無人係街見到大陸佬/婆就會心諗佢快能d死

心會諗：𨳒你老母閪，大陸狗快能d死

大6狗好能臭

卡勞唔係好鍾意北姑咩

無寫北姑，叫雞就鐘意囉

北姑同大陸婆有咩分別

唔𨳒佢個陣唔鐘意

法唔法國啲大陸婆好多都好撚姣/淫，有時喺街見到拖gip 嗰啲會電你幾眼，人多擠迫俾你抽左下水佢仲要笑返轉頭主動黎

你唔望佢唔尊重咁

上次見到有個商場CS喺度𨳒9班大佬人

好波！正氣

唔止心諗，我會口upup睥住佢：支那豬有病毒

咁你仲講親共言論?
共匪一撚樣係咁撚臭呀

我成日經過d公園都見到d阿婆成碌木咁坐係到
心諗:你不如死左佢啦

次次出街見到d老人家,我都會掩住個鼻,因為勁大陣老人除 d老人家又成日失禁賴屎,諗起都想嘔 如果屋企有老人家,真係一種負累 拎去人道毀滅仲好啦

嘩師兄睇黎你60前應該要自盡

係，尤其是匯豐仲請啲老坑做接待，嘔咁制
請多啲黑絲妹啦

小妹係

你爸b蓋清呢？

G